呼天不應

乖 我係到

jm9

慢慢講，我地聽緊……

無人能做保證？？？？？

係到 有人理你架

聽日見！

女?

朋友

仲有大班手足係到

不如話比我地知

呢個中秋我都比fd賣9我
最後毒L一個

聽下歌仔平伏下先

你地會唔會已經覺得我係痴線佬唔理我

放鬆啲啦 啲fd可能唔係咁諗呢 可能佢地係想比你一個人放鬆冷靜下先冇理你呢 早啲瞓個靚交啦

咩事